[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(10) 文福黨沒落 4/4投票

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

4月4投票喇連登巴絲

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

練習生自我介紹：

自我介紹中字：

初見面 (Eng sub)：

4月4投票預告：

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙男
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡22歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나컬쳐 엔터테인먼 Banana Culture Entertainment (EXID為同社前輩)
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版:

自我介紹 Mnet TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站&nbsp;）：

EYE CONTACT：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

希望大家可以支持51號碎紙男

同72號文福一齊走CHECK!!!!路

再擺多次網址！

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：Somi

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

Post 1
[KPOP] Mnet 男團企劃節目《PRODUCE 101 Season 2》討論區(1)

Post 2
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(2) 一齊做祈福黨走上Check路吧

Post 3
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(3) 4月7首播CHECK!

Post 4
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(4) 準備好瘋狂開分身投票未？

Post 5
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(5) 文福與痴線佬們 4月7首播

Post 6
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(6) 文福與痴線佬們 擊殺大笑JJ

Post 7
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(7) 無懼雙J勇者塔 守護文福

Post 8
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(8) Mnet冇人性 繼續狙擊雙J

Post 9
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(9) 大師兄歸位喇 4月4開始投票

開post template：

文福黨成員名單：

1. 金有謙
2. 中本悠太
3. 李珉亨
4. Jeonsomi
5. 崔三件
6. 金素慧
7. 殘兵敗將
8. 綠谷出久
9. 夫勝寬bb
10. Mokei
11. 鄭粲右
12. 路易十一
13. nmmn
14. 張文福
15. 金南俊
16. 朴成宇
17. 姜成勳
18. 南優賢
19. 牛腩河多蔥
20. 金泰亨
21. 莫文蔚己為人
22. 鄭美美
23. 柴可夫絲姫
24. 元虎嚿腹肌
25. 櫻花牛奶花生妹
26. 宇宙第一美人
27. 尹寶美
28. 金鍾仁河東勛
29. 屎坑跌落渠
30. CypherTae
31. 斬碌鳩落黎
32. 福壽愛美
33. 恩倬
34. 泰泰
35. 燒韭菜
36. oreo妹妹
37. 巢皮八哥
38. 南小樹

有幸見證一日一post 瞓前留名

請支持可愛長頸鹿裴振英
同文福一齊走CHECK路

Sor心急咗

[ OPPAHOLIC ]
OPPA教第十次福音團契
溫馨提示：4月4日正式開始投票！

101MABOY應援投票！請即CLICK入以下連結為OPPA應援：

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA成宇，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，
如同行在比賽結果上。
成宇。

[center]OPPA教教會詩歌：
我們在天上的朴成宇～ （鵝悶在天傷滴卜星雨）
我們天天一起投票～～，（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～（鵝悶在對望）
我們在打蛋～（鵝悶在打彈）
我們最愛是朴成宇～（鵝悶最哀詩卜星雨）

[center]福音團契：
準時每日登入LIHKG參與團契聚會，
金有謙，朴成宇牧師會不定時發放OPPA J圖，
盼望眾人能投入團契之中

十分一貢獻機制：
為支持OPPA教教會日後發展，
請各教友每日繼續為朴成宇投票，
每天付出十分之一的努力為OPPA應援！

豬仔黨第十次召集

及第二回投胎轉世為豬報到處

濟州島少年周學年돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

應援投票
[b]

自我介紹片中字

走豬路吧

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

私心推介：裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

老尷哥 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

大家有冇投票比我呀

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

點解佢係樹懶？即刻同你經典重現

：누난 너무 예뻐

歡迎各位入伍

文福黨翻黎準備幫文福走check路喇

歡迎來到張文福後援會
讓文福走上CHECK路吧

HIP President

文福初見面CUT (Credit to 福壽愛美絲打）

推到文福做CENTER

文福黨邊有沒落

要引翻啲文福飯翻黎投票

趕project我愛張文福朴成宇留名

兩點新PO
睇下天光之前推到幾多頁

帶眼鏡佬第一頁留個名先

科科 已補充福音團契同十分一貢獻

我愛張文福
我愛周學年

咁李宇真呢

留名

請支持雍成宇BB

雍成宇BB Popping

每日記得去

投44號雍成宇BB

大家帶F社雍成宇BB行Check路

雍黨呢

嘩 我仲以為我嚟

作死你咩 今日係愚人節唔係萬聖節呀
唔好出黎嚇人啦好嗎 365日都收皮啦

雍黨帶雍雍留名

邊位巴打改名

雍雍行咩路線都咁正

Quote翻上個post先
目標今晚追哂上個post
好想跟上大家進度

頂我頭先以為你自言自語

雍黨記得去item support投票

絲打係melody?
你個名好有趣

唔準你話宇真！

雍黨浦頭

直覺係我嘅親故豬仔巴

唔係 但係有關注Btob
純粹因爲愚人節先改名

豬仔巴係我頭號狙擊手 嗚嗚

[UPDATE] Mnet will be adding 5 more trainees from RBW to PRODUCE 101 Season 2's line-up following news of recent withdrawals!

9成9愚人節玩笑

乖呀 我忍撚埋大笑今日
今日愚人節
聽日睇到我打撚死佢

又關我事

多謝你認領個名
雍黨

話時話
眼鏡佬條金鋼棒呢？

不斷壯大中

本身諗住同OPPA去瞓教教豬喇
但今晚咁熱鬧 推多陣先啦

去啦
冇人留你呀

我點會離開你

PD101 S2練習生年齡順序
大家小心唔好睇最後兩個練習生
唔好話我唔提你地

頭先投票手快禁錯整容狗
想死

文福bb呢排比啲midterm同project 搞到癲癲哋
完左sem我會返黎帶領文福黨

宇真同justin

你唔提我唔會睇 提左先想睇

4月4開始喇
要準備20個account投文福阿
已經有3個比fb bam左

豬仔錫啖大家

日日開 日日都比人bam幾個

瞓啦你去
狙擊成宇巴你係我終身任務

仲有宇真

豬仔巴你以前唔係咁

碎碎出打蛋片
成頭都係蛋汁
Btw,碎碎話自己係Banana Entertainment
而唔係BananaCulture Entertainment
應該唔係同EXID同公司

果然雍

仲有Samuel都成頭蛋汁

傻豬O88A

紙碎奄列

Hello my friends

好想同豬仔瘋狂鞠躬

啲頭髮好得意

咁快就4頁 大家搶金剛棒搶得好急

你今次竟然記得改召集次數

成宇巴係唔係俾我狙擊到傻咗
學識反擊

唔知係咪我笑點太低 好笑到好想分享一齊笑
甩con嚟

我有冇old news到

最尾真C好可愛

上個po有 但好低清
想Cap張雍雍單獨shot出嚟

有來有往好啲既

頗低清

成個feel好成鍾

豬仔

有聲
都係不了

巴絲們真係推得好快

金毛嘅李宇真嘟住嘴好可愛呀

深夜輕輕一推

同OPPA去瞓了

岩岩夢見豬仔

佢個身太長定點 跳得好似長頸鹿

狄易達黎既喂

型

omg又真係有d似

Center梗係要壓軸

咁夜都仲推緊
Btw雍雍

痴線冇上幾日推到10

有冇搞錯襯我瞓咗先嘈明明我係頭號觀眾
我係一起身嚟推post嘅

成為連登史上第一個未開播就推到10嘅節目

但我啲ac冇事
用gmail開冇問題喎

Gmail整整下好似要電話

唔駛 有backup email就得
利申 最近開過

用眼鏡舊圖留名

碎碎繼續冇飯拍
推個fashion 碎碎先

借留名

可以一試 thx

怕咩喎 反正豬仔巴每日都會狙擊我
到世界盡頭

起勢咁打

豬仔啲同學都變曬豬

咁開心 你講！同豬仔做咩嚟

你未夠重傷

隻手仔

頭號觀眾到 你地可以開戰啦

繼續推
希望快啲有高清圖

bam圖

幫大家洗眼

豬仔黨決定同OPPA教重新建立兩黨友好關係（心）

豬仔巴可唔可以加速狙擊

點解要咁做

等我仲出豬仔圖 你即刻背叛我

點解你仲要quote圖

我要大家一齊睇

豬仔
我哋一齊唱Oppa教詩歌慶祝

用高清樹懶洗眼

只係fans見到偶像咁
咩都無做

洗眼

我們在天上的裴振英～ （鵝悶在天傷滴佩真應）
我們天天一起投票～～，（鵝悶天天一起頭漂）
我們在對望～（鵝悶在對望）
我們在打蛋～（鵝悶在打彈）
我們最愛是裴振英～（鵝悶最哀詩佩真應）

是咪呢首

豬仔巴

你個名

尋晚大昏睡

你地成班仆街

象徵式都要post一次，雖然已經第六頁

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

Eye Contact

打蛋

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

唔好俾佢停

導師宣傳片
有啲悶

點解有人會鬧宇真 好心痛

RAP老師同OPPA同年

Oppa

到時開show再將呢個貼吧post推多次

等左呢條金鋼棒好耐啦

過多9個鐘我又要改番名

推一推

文福依然第一
但係樹懶眼鏡 30同31

眼鏡樹懶樓樓主表示
我更左啦大家幫手推推post

3個F組第一

....

26

有個A級既包尾好慘
應該都係做梗炮灰

開頭自介放先嗰批多啲人睇
餐車先有參考性

仲要25是丁丁

好似yg k+ model咁因為個eye contact排名暴升
但唔代表啲人會投佢

開播會秒殺大笑丁丁既

咁又係

頭10名有6個F級
表示覺得睇到Mnet啲陰謀

雍黨繼續努力

但YG個名 應該夠保佢35

高清圖

Btw我覺得center一定係文福

投票一定係 但如果MNET造馬

斗膽假傳聖旨

你地交換名搞到好亂

屌點解台仔都有高清圖出左 我winkboy仲未有

文福男女通吃
點會仲唔上，日日20%

已經算唔錯架喇 咁多個人

呢度好多人未有心理準備去勇者塔高層

雍雍真係好靚仔 又高膊頭又橫

冇可比性

我還我 佢還佢

算吧啦你兩個

豬仔與豬

雍黨新人留名

係宇真

又多個朋友仔啦

雍黨愈嚟愈強大

有冇興趣入忙內黨

主要係比佢跳舞個樣同練習生背景炸出嚟

新post留名

終於等到4月啦，快d到4號就可以投票！

邪教快走開
雍黨一齊細看雍雍小表情

作為永遠榮譽主席 一齊招下人先

首推一定要係文福

愚人節禮物? 不了

大家一齊shout宇真宇真

間中左上角見到我長頸鹿

就嚟有得投票

圖已cap 豬仔巴好波

跟住一齊shout宇真宇真

佢成日望嚟望去 好呆萌

都唔知係咪唔記得成日偷望其他人
但望嚟望去個樣好得意

A class focus
有丁丁慎入
一睇就覺得丁丁跳得差好多

samuel仔

咁又一個post 唔撚係掛

頂佢又笑成咁 博出位

漆黑中嘅螢火

不羈mode

O88A

你入戲到難分真與假

CHECK!

長頸鹿？

唔知wow左未
啱啱見到嘅疑似新maboy排名
1 ren
2 jr
3 黄旼泫
4 punch
5 baekho
6 文福 bb
7 wink
8 真c
9 裴振英
10 權玄彬
11 台仔
12 豬仔
13 88
14 雍雍
15 安炯燮
16 丁田
17 daniel

有無人覺得丁田好慘
明明中國人
D中國妹支持個台仔都唔支持佢

又多個雍黨
雍黨好似已經多過oppa豬仔眼鏡黨

前兩個實留到好後

係

唔比 宇真唔可以foul架！

如果TB 丁丁 丁田同文福FD 你地會點

大便仔有潛質㗎

主席出現了

開始要推大便啦

大便嚿腹肌

元虎嚿大便

個神情勁似 還原度極高
好似你成日出果張飯拍 板起塊面

我代大便仔多謝大家嘅支持

係車度笑到pk

呢個樣

tb唱boy in luv

碎紙飯拍
四張一樣樣

好似見親佢都板起塊面

對avengers

大家要努力推起雍雍

一排無睇,多左咁多花名既

好似有個list
唔知有冇update

當日佢點解比cube揀中
真係因為樣？

佢做Jino嘅隊友真心接受唔到

盡責一推 O88A

梗啦嘩啦嘩啦 其實pepe最岩佢地

之前睇佢地d acapella好正

係BUG嚟定點

btw 梗啦嘩啦嘩啦 笑咗

成首歌淨係記得一句

開球video
點解我覺得好似打唔中

連登領先世界
叫咗佢咁多日長頸鹿終於有人畫出嚟

好怕佢變恩彬2.0

覺得唔係
把聲高音過佢
同埋如果係6月應該唔關雍雍事
有啲似金明洙把聲

唔會啦
6月101都未播完

CP發糖

眼福

唔係都係一件好事

福福人源好似唔錯

幾時有高清圖

呢個名ok

拖手手

我不停 refresh 想睇到新圖
好似好病態

小手拉大手

留意圖有啲大

頭先有人講起轉錯身唔係台仔 於是睇多次
順便binc D F組咩人跳得好明顯差

最差：
鄭鍾智 舞步極多錯 左右調轉 甩beat
左右調轉真係 好 撚 顯 眼

其他都係有啲明顯錯誤 排名不分先後：
金勇珍 起錯身 轉身甩beat 跳錯part
Ren 轉身舞步極多甩beat(時快時慢)
金泰珉 多舞步唔記得 有時直頭冇做到
台仔 舞步多甩beat
劉善浩(另一個cube) 少少甩beat 早咗落去<佢錯嗰個位好多人錯 但佢做得最明顯

利申
應該冇認錯人 有錯就自咗先
同埋冇留意所有人 冇講唔代表跳得好

歡迎討論

我就係睇到片有人拖福福隻手就係到估會唔會係眼鏡
THANKS GOD
眼福cp大法好
但係我都係習慣叫佢地做好基友cp It's time to改口了
迷妹心態：如果眼鏡拖我隻手有幾好
可唔可以有女友視角嘅片比我幻想下都好

我睇左幾十次除左睇雍雍 仲有睇下其他人
甩CON都好嚴重下 會SKIP咗啲動作

成條片我得文福係自己認出嚟
打格好貼心

本身只係想問吓邊個位 絲打好認真分析
即係係嗰吓呀可？

Skip動作加做錯有一個好撚明顯 仲要企幾前 應該唔係F
左面橙紅頭叫정정 丁田中國隊友

即係果個咩朱正廷 成日見到啲鄰國人講

係愛啊
眼鏡要快啲上位

孝子係嗰隊嘅Leader

甩CON大概企邊？頭先我有睇到幾個跳錯幾多
不過搵名太煩所以冇講

打格是必需的

有兩吓 一吓落去一吓起身
落嗰吓多人錯 起身好似得一個錯

之前睇咗朱正廷條打蛋片，佢成功之後可能因爲唔識講韓文所以打完就走咗
自我介紹都冇，就咁完咗

主要binc後排 前面未我閒睇
因為睇前面好易見到大笑丁丁所以唔想睇

文福上呀

有無人係Samuel同好？
由佢出道已經留意佢
Samuel

豬仔
雙成宇快啲上呀

請問豬仔巴喺唔喺到

衝啊 唔可以俾豬仔跌返落嚟

快啲超越台仔

啱喇 我都想搵佢
就快二號喇

文福教你跳CHEER UP

已超越
同埋要正名係中台仔唔係台仔

係愛呀

啱啱發現，隔離個粉紅頭係大便？
戴眼鏡唔帶con係咪聽到連登嘅聲音

係佢啊 大便黨已經有雛形

我回來了

恭喜你

咁快掛住人啦

強力恥笑

仲有少少時間
繼續用盡我雙丁黨員身份先

我頭先已經忍手唔講佢出嚟
你哋又要提起 我覺得真係幾可愛

眼鏡佬黨留名

我今日有投佢票
比多張，呢個角落好熱鬧

幾時出高清呀
我
想
收
圖
呀
！

眼鏡 福福 籃球 oppa

又放閃

眼鏡佬focus
係咁wink想點

我
不過呢度個個都淨係討論痴線佬

Me 要出道！

黨魁在此呼籲大家多多入黨

過咗4月1我唔撚同你癲喇
單機啦

貼bam圖請post link

我真係屌咗出聲
單機啦

丁圖收集熱衷者somi巴嘅舊account

便便

幾時改名 元虎嚿便便

其實眼鏡同籃球都跳得幾好
點解F佢哋

有便便的地方就有便便嚿腹肌
嚟多張便便眼鏡 two shot

會唔會有機會變成眼鏡^2 cp

當初你玩幾次個結果都出佢
係緣份啊

眼鏡係D
之前都記錯過

好啦我要表示我對便便嘅支持

元虎嚿便便好啲

唔係 我推嗰個唔係痴線佬

你多啲出圖推post就會有人討論
呢到好多副推Samuel

元虎係冇便便㗎

sor 依家開始記住
之前係咪係咁兜返話佢跳得好

佢淨係記長頸鹿
你話你淨係記雍雍就得

黨主 我半隻腳入黨得唔得

兜 繼續兜
你仲未改返名

便便黨邊個都入得
就好似個個都有便便咁 便便仔個個都鍾意得

咁元虎有冇便便

你幫埋佢解釋

改到至得架 有人唔合作

瘋狂恥笑

有

我永遠變身為豬仔巴喇

想做wink boy
btw低清到我乜都睇唔到 係我手機問題??

你唔好後悔

可以狙擊成宇巴

邊個成宇巴？

見證成宇巴同豬仔巴cp誕生

用樹懶輕輕一推
死啦岩岩係twitter睇到篇後記話姐姐你好靚第一組好差
眼鏡樹懶要贏呀
重話cmb 2 team都好差 文福

用樹懶輕輕一推
死啦岩岩係twitter睇到篇後記話姐姐你好靚第一組好差
眼鏡樹懶要贏呀
重話cmb 2 team都好差 文福 [/quote]
係呢個節目差都唔緊要 大家都懂的
btw佢地組幾個高人氣(?)應該唔會輸

係呢個節目差都唔緊要 大家都懂的
btw佢地組幾個高人氣(?)應該唔會輸[/quote]
sor hi錯野 自膠

2pm第二組有冇消息

S1都試過傳聞有組跳好差有人跌低
之後補錄
出街version冇失誤
利申 係傳聞 唔知真定假

sor hi錯野 自膠[/quote]
好似贏加3000票 努力投多幾票補到

好婊喔豬仔巴

後記翻譯完全無消息

比D心理準備開播要係禁投票

雖然都唔想禁講 但係
希望飯Nu'est班妹可以救到呢組

咁BIL個情況真係同ITNW一模一樣

你兩個唔好係到打情罵悄

Mnet揀growl成件事應該冇炒得咁勁

之前有人話佢地呢組跳得好
真係唔知邊個講先啱

同埋 跳得差佢唔剪出嚟 都係冇人知

淨係focus到be mine did very well oppa
文褔就算係台上面柯屎都會投比佢

失誤益Q左中台仔 啲人會覺佢唔抵會投佢

反正center是文福

Bang bang 嘛
恩彬生眼跳針 所以戴一邊眼罩 之後仆左街
但出街冇左 無可能咁多後記一齊講大話掛

冇計 MNET播出嚟嘅就係事實
留名等惡魔編輯

呢到

好擔心便便仔嗰組cmb

深夜推一推先

真心飯

Replay Team 1 丁屎田同佢個隊友

冇見過呢張
見到張佢扮偽娘 覺得好睇過男仔look
夜晚都係唔po 廢事大家睇完瞓唔著

呢張係佢以前喺pure boy嗰陣嘅片度cap返嚟
佢正常個樣好得意

便便絲船已沉
呢幾日有少少沉緊真C

屌 原來大笑JJ今日生日呀

宇真小可愛生日粗卡

煲埋舊片
一直覺得真c同astro MJ有啲似樣 今日新片似到

丁黨主席回歸

從未離開

繼續加油上呀 反丁黨嘅壯大靠你啦

反丁反丁

replay team1係咪眼鏡佬個組

係呀 所以先希望Nu'est班飯打救

眼鏡呀
文中話有個因為唔識韓文所以唔識唱係咪大陸個正正 ？

丁屎田同正正囉

頂你唔識韓文都算 練一練自己唱個part唔得既

頂係喎仲有丁屎田 點解可以廢到唔識唱又唔練好

有新片

等姐姐保護你

老實講shin啲韓文都好撚廢但起碼唱到佢自己嗰part

連登推都係好朋友
最重要都係同文福friend對佢好

文福黨唔會沒落架

真係陀衰家

累街坊
眼鏡

自從知道真C對文福好之後
覺得佢順眼咗
染返黑髮會更順眼

文福上呀琴日101maboy投票都升咗
今晚開多幾個ac投

屌 唔識韓文做咩走出嚟柒
返鄉下踩牛屎啦

等緊佢染返深色
同埋希望佢少啲鳩叫
諗起都有聲

00:39-00:41

S1班女真係高質好多

新片終於有眼鏡佬鏡頭
天有眼
between點解雍雍可以咁撚型

無睇s1 但係第一次依d stage既表演係咪都係咁多甩漏? 定好D

文福

感覺個個都好努力 就算有啲唔識跳 你睇pick me籃球場個 ver都係跳得齊先 如果好似上面咁講唔識韓文連自己part都練唔好真係好差 s1女兒就算差都起碼都比人努力十倍

好 好 撚 多
上面somi巴都有提到 可能S1隻舞易啲
但總之整體感覺S1係跳得ok

便便投擲

出道陣容

bb

佢地4個真係可以friend定先

條片之後一秒仲有台仔一齊出現

拉埋眼鏡埋堆重好

仲有龍彬

少爺仔一臉想避開嘅感覺

眼鏡件男友外套

眼鏡 姐姐等左你好耐啦
重有大便係到

CHECK!
祈福黨上水留名
topic

長頸鹿技能發動
即刻伸長條頸避開

成日都走嚟我長頸鹿附近扮friend
仲要逼走文福罪大惡極

條頸即刻長咗一倍

中国台仔好撚似tb阿

真c

samuel仔

想請問後面嗰個係咪今日壽星

後面有人
我乜都睇唔到

其實但team mission stage 唔係vocal都係唱得一兩句
印象中s1除咗sohye 句錯啦波萌瑣 同 chanmi走音都冇乜大錯
點解丁屎田咁都

孝子對眼好精靈

黃帽小可愛李宇真生日粗卡

丁黨有接班人

陰謀論係其他人有錯冇cut出嚟
btw 素慧嗰句有聲

只係綠巴改咗名

有啲似jr.

大笑JJ忠心黨員

即刻隔左一個頭距離

真c好似係到練仙咁

新片估唔到有眼鏡佬個人鏡頭
坐佢隔離個位新朋友有無人識

出個人介紹已經覺得似

推下

Wink boy 私服好qq

김동빈，好似係一開始初見面攬住ren隻手嗰個
喺twitter search佢個tag都好似有人留意佢

好想搵翻大便仔啲相嚟bin元虎絲 C

呢個太細個不了

我都不了 又係鳩毛都未生齊嗰隻feel

畫面好美好
後面又有便便，老是常出現

16歲 諗住係眼鏡朋友 可以留意下添

佢隻耳仔好QQ

佢個人都好QQ

JIMIN同KAI個FD
依度係咪仲未有人理

頂好得意

已經唔記得係邊個

唔知po過未
眼鏡唱歌雖然斷續得幾秒
個樣細個啲 應該唔係近排

上面張圖 WB後面果個
如果我無認錯
我當佢JIMIN咁認

後面扭嗰幾下

今次嘅文福CUT
CUT到成個痴漢咁先得幾秒

雍黨呢
手好大

外加小文福奔跑背影

會留一票比佢

快d開播到時有排cut

早晨
起身有新圖睇好幸福啊

雍雍
隻手男友力MAX

又CUTE又MAN

填晒佢朋友喺profile興趣到嗰個呀嘛

我唔會驚你㗎

我知有個咁既人但係唔記得咩名喇亦都無諗住投佢

搵自己粒仔真係好辛苦 個個shot都咁多人

段片都影左幾次雍雍

雍雍個髮型世界級

居然會覺得有圖係元虎絲未見過

好多人

順便做埋長頸鹿CUT
仲想要其他人CUT可以MARK低秒數俾我 先到先得
希望整到兩三個唔駛走數
有咁多人想要整先算

BOY IN LUV復仇者有佢份
不過無人理

做咩扁嘴
但好得意呀

便便仔靚爆鏡

好靚女

agger

星期日番工嘅強心針

河成雲

佢隻眼真係好靚好靚
有冇睇過佢細個同bigbang上節目條片？

碎紙

有
好可愛好可愛

豆丁黨上水

丁黨

好想同支旗影相

[慎入]頭先碌到真係嚇撚死[/慎入]

勁似中國疆屍

仲un下un下

年年鏡頭合集

↓我都想開波啊！

見到依張 我去左睇wink boy有無舉手
竟然好似係無

第一個就係雍 thumbnail都係佢 好撚正
利申未睇 share咗先

幾時先出多啲高清圖呀

眼鏡

豬仔同樹懶都有兩句！！
好感動

仲有福福句goodnight
同埋oppa讀果句 我笑咗

再次證明佢有藝能神降臨

姐姐一定pick你

依個係做乜
唔識韓文真係想死

呢個邊個嚟

讀pick me 歌詞

asmr版나야나

ASMR讀Pick me歌詞
m2好興玩呢個

發現好多人好醜

好似一個韓國既youtuber
好柒

怕醜豬

到好多人都
連登推個啲全部都好高質

agger
btw呢個好似係jjcc既 出自介果陣我都話過佢醜

好想晚晚都聽福福講good night

好多人留言話即刻發惡夢

係咪Dave

你便便都出咗兩次喎
有冇J圖分享

有幾個第一次見嘅都好撚樣衰

圖好難cap 佢都唔望鏡頭
等陣整gif

好似d無腦症細路
仲有隻青蛙meme

최하돈?個樣好老眼袋好大嗰個?

染咗頭髮個樣即刻差咁多

唔肯定係咪佢

好多人都望住紙讀
俾豬仔對眼咁望住 好心動

好似畫左眼線咁既

其實我都唔肯定 不過似

係囉 我都嚇一嚇
然後移遠少少 因為姐姐不行了

咁樣近鏡睇雍雍同其他連登推真係好高質

連登眼光

新一代勇者塔 慎入

oppa嗰句好搞笑
加埋佢個語氣同表情

搵返최하돈打蛋白係唔成功
應該唔係佢
不過我都認唔到係邊個嚟

笑死
條片竟然無wink boy

平時啲鏡頭轉到阿媽都唔認得
終於有得慢慢欣賞下班連登推
雍雍真係正到痴線

應該聽日有多條？

豬仔好可愛

應該冇呀 係only for 打蛋白成功嘅練習生

我覺得係，豆釘又未出

第一幅係日本人，幾高人氣

原來係咁

豬仔依個頭好靚仔 鐘意依個多過中分

梗係覺得oppa係綜藝咖 佢未讀到後面 我見到crazy crazy已經笑左

最尾怕羞真係好可愛

便便仔笑得好得意
估唔到我會幫佢整gif

雍雍真係正到痴線
可惜得一句pick me pick me pick me

你可以同愛美絲攬住喊

我都覺
係咁loop嗰幾秒，好撚好笑

點解我會諗起福福有張相手勢差唔多

你已經變咗真心fans

但做左thumbnail同第一個就應該多人有印象 好撚正呀

好可愛

佢地把聲真係j死人

成段片睇到有D眼訓

好似同緊男朋友facetime咁

下次記得加返水印，註明係連登便便黨

仲未有人放樹懶

我一定CALL你

有冇人整雍雍gif

我又CALL

佢個嘴

靚仔已經不足以形容佢
佢令我覺得好舒服 係至高無上既評價

雍黨走火入魔

一定會pick you

點算 未播已經瘋狂愛上

唔會通 因為我未收線

嘴仔同對耳都好可愛

睇留言原來都有唔少人反感
"依家係0pick" (唔投任何人)
"輸咗打蛋白先係嬴家"

明明係我同佢傾緊電話

豬仔巴咁邪惡既話會嚇走豬仔
令豬仔巴最舒服既野應該係成宇巴

其實係因爲好多都好撚樣衰，我睇睇下都嚇親

oppa簡直有曬full package
其他asmr連登推俾我感覺都係酥
而oppa真係好正好好笑

其實條片都幾尷尬

無D眼光

點解 GET唔到個邏輯

其實文福真心唔錯 天然無添加素顏美男

我都係，而家情勢唔樂觀 比人淘汰嗰陣實傷心死
我已經準備好等rbw團出道

咁講返句公道說話
條片除左連登推 大部分都⋯⋯
正如上面有絲打砌到個新勇者塔

仲有幾個塊臉油到
見到都唔開胃

其實靚仔嘅好多都應該入晒大公司

有幾個個鼻假到

心臟暴擊
差D係街到大叫出黎
其實係我同佢facetime緊
撒嬌滿分的年下男友

佢哋唔鍾意呢個ASMR
冇得拍嘅練習生唔會"嘔心"到佢哋

其實樹獺幾靚仔
有幾個角度似年輕版孔劉

油面呢樣又係好笑
未開始讀之前我見到以為係讀信之類 所以啲人喊到成面眼淚

推埋孝子先
整咗個靚水印

屌

但係唔係贏左打蛋白先有份玩ASMR咩

痴線

應該係啲人覺得asmr可能好造作好油膩 啲人唔buy 所以話打唔到蛋白唔拍呢條片係贏家

我邊到邪惡
你咁邪惡會嚇走雍雍就真

加多張

咩便便黨 說好的shit association呢

一開始播啲音樂 又有人用紙扇風
成個feel真係好似嘛 加埋油面

孝子我都好感 但遲啲返佢公司出道應該唔會追

1:23嗰個真係覺得佢啱啱喊完

係喎 下次加返

原來係咁
唔緊要啦反正對連登推嚟講 依條片只有加分

我係百分百相信雍雍唔會咁諗我既
因為雍黨係一個非常善良既組織嚟架嘛

嗚哇 怕醜樣好得意

咩事先

I'm so sick~ crazy~~~ crazy~~

終於有佢gif 怕醜仔

大件事 引咗成宇巴出嚟

有無懶人包可以話比我聽文褔同oppa幾多分幾多秒

你咩事先啊 寫曬大字報

樹懶
唔set頭你就唔認得佢

OPPA 02:05

唔關我樹㗎～

或者人地真係啱啱錄完interview呢

豬仔巴原諒成宇巴啦 都係我講錯野
估唔到未開播 SHOW入面同出面已經咁多CP

咩路線都咁正

呢個頭仲正啦
bf able

怕羞樣好可愛

依個asmr再一次證明靚仔就係撩妹 樣衰就係性騷擾
眼鏡佬姐姐pick硬你

駁唔到

呢個說法完全正確

岩呀

瞓醒起身個post堆咗幾頁原來出新片
不過冇我長頸鹿可以繼續沉睡
成宇巴同豬仔巴可以少啲打情罵悄唔好阻住人追post

呢個post個個啲作息時間都咁唔正常
agger

推下東明bb先
我好中意佢把聲 好爽朗的感覺
rbw睇中啲人都好高質

on9得嚟好bfable

對唔住 會注意下

自貼補數

默認咗關系 正式成為第一對CP
結婚搵我做證婚人

笑下你哋啫
豬仔個眼接好可愛

連登101post第一對官方cp

宇豬巴CP

好彩冇miss到呢個重要時刻

乳豬cp

我都覺，一開始唔expect佢係呢種聲

見證

幾時請飲

改名高手

第一道菜就係今晚一對新人

唔係啊
我只係好抱歉影響到大家追post
愛美絲你又唯恐

繼續自貼

證婚人表示上面已經好多親友到場 你唔好諗住走數悔婚

係咪見者有份

rbw品質保證 好期待佢地用把聲暴擊我

邊個係10

佢哋痴Q咗線呀.jpg

豬仔巴：好感動 好多人支持我地

雍黨嘅朋友

成宇巴：睇吓 好多人嚟祝福我地

見到都肚餓

好想奶摸吓條坑

好想同雍雍做朋友

101完個陣可能就有得去飲
小乳豬滿月個餐

都係個個字 正

小乳豬

個膊頭真係好正

騎膊馬

有無發現一對新人已經同聲同氣

雍黨似乎真係有走火入魔既趨勢

好似冇post過，有陣柒味都係型

豬仔巴對成宇巴嘅愛的宣言
OPPA打蛋片top comments

講到自己好正常咁
俾你 你 唔 ？

mk仔

我會永遠跟隨住雍黨大隊行動

都係型

咁咪好重囉
因為佢抱住緊我

OPPA喺右邊 型到

呢張真係
好想同佢抹眼淚叫佢唔好喊
姐姐點都會推到你出道

之前唔係有人推DANIEL咩 唔見左
唔粉紅頭好睇好多

睇好雍雍同DANIEL 話說雍雍八掛望完DANIEL嗰邊 之後跳慢左半拍

超級放大版

扭扭扭

疑似OPPA對腳

到而家都唔明點解會支持中台仔
佢唔只路人樣直頭係柒
又柒又冇實力

Somi巴好激動 要出兩次

SHORT Q咗得對腳都J

賀豬仔巴大婚之喜

嘩原來連女都生埋，仲已經咁大個
恭喜恭喜

飲杯

sor for 殘體字但好好笑

笑返就好喇

Heroes 李大輝和SamuelKim開球前練習及開球現場 完整片段

台狗擺明自己主動瀨共搏好感

台仔對眼好柒
但外國好似好鍾意呢啲丹鳳眼

佢連影張相個pose都hea過人
希望佢到開播都keep住咁hea 啦

想知大陸狗11選1會揀丁屎田定奶共霖

會係奶共 丁田唔識韓文

hello cd-rom們
打個招呼先

不知不覺又加密曬 對唔住CD-ROM

有啲慘

나야 나!!!
[img]

安已不

忙內宇真小可愛生日粗卡

但係接受都唔代表要支持
總結係佢哋要去驗眼
Tb都覺得好睇
hi cd-rom

其實我覺得idol睇樣>>>>>>>>>實力
我諗可能有1/3 D/F入到11
唯有希望班仔生性

粗卡!!!

所以IOI真係一個奇蹟，有樣嗰啲都有返咁上下

有實力嗰啲又有樣

林大輝

我覺得係有s1做借鏡之後
啲公司就鳩推啲未練夠嘅練習生出嚟吸人氣
所以實力先咁懸殊

有人講起我？

幾可愛

屌 黃帽真係礙眼到仆街

大輝幾時轉下前面執陰

1/3 D/F 都有3-4個位
文福 長頸鹿 OPPA 豬仔 眼鏡 碎紙 6個爭都已經唔夠

A/B
真CENTER 豆釘 樹懶 雍雍
要努力推哂佢地入

佢搞搞個頭我先投佢票

其實轉過色已經唔錯
yaaaaaa~

佢對豬仔好我就投佢

智勛呀 wink wink
大笑丁丁幾時先可以合埋佢把口收起佢排牙

右下角

我都唔記得咗sor
hi cd-rom

突然覺得丁田好慘
鄰國人覺得台灣同胞更重要

台灣準備比對岸統戰啦，中國台灣都吹台灣之光

今晚可以晚晚j fancam

顏值有返咁上下第一關多數冇問題
但要小心MNET唔播
S1 happyface就係咁而RIP

但佢同文福玩，我覺得好可惜

佢真係好慘 明明已經出過道
希望佢過到

個post兩日唔夠 又就爆
大家weekend好得閒

同埋多得mnet出片

好耐無黎回啦

發現對文福好、同文福玩真係好重要
一開始個個都話大輝同便便好柒
知道咗佢哋對文福好之後都加返分

文福＆對文福好的孩子x10

堅決執行呢個路線

丁、丁、丁、丁、丁、丁、丁、丁、丁、丁、丁

又點啊創黨巴

投票宗旨

好慘，成日都單機

如果啲丁對福福好我地會唔會鐘意埋佢地

所以眼鏡必推
眼福大法好

呢樣嘢就…到時先算啦

開球片中字

絕對唔會
你睇中台仔痴埋去winkboy長頸鹿到大家個反應就知

仲好講成日痴我長頸鹿搞到佢閪哂面
長頸鹿喺大輝隔離表情唔同㗎

我搵到88oppa 雍雍 眼鏡 樹懶
Oppa套衫型到
大笑丁丁比人遮左非常好

我岩岩睇多次條片唔覺意發現
老師揀左Center開球之後
大笑係後面一臉不屑

狄易達生日粗卡

文福原來係左邊畫面邊

好笑 唔揀center揀邊個

啱啱追完post就隨機播放到奶呀奶
今個星期五就播
想睇雍雍表演popping

btw 係咪最前3個都係boys in luv team 1

清明要開始投票

有冇人睇過依個？
痴線佬

點解....
反而我搵唔到我OPPA

癡線佬扮女人
啲韓國飯成日叫佢會長，因爲同samsung會長同名
search佢個tag成日有samsung會長啲相呀新聞，而家認得佢

因為你一眼就淨係望到大笑丁丁
我都搵唔到

係
我都係偷人圖 整圖個位究竟睇咗幾多次

我搵唔到眼鏡 但雍雍好易搵

雍雍成日同daniel一齊

Loop下 나야 나 先
幾好聽

眼鏡佬.jpg
feat.樹懶彈下彈下

眼鏡佬唔識跳？

發緊夢唔識彈

成碌木咁企係到

中間粉紅色衫後面有個啡色衫係樹懶
眼鏡就係樹懶後面
我極度懷疑我眼殘認錯左오빠
오빠 미안해용ㅠㅠㅠㅠㅠ

乜都唔做都圈到飯

發緊夢姐 佢係段片到跳得唔差

人嚟！將佢釘十字架！

twitter話係4th couple

多謝支持

韓國人都中意中台仔

[instiz] PRODUCE 101 TRAINEE THAT RECEIVED A LOT OF RESPONSE FROM HIS PR VIDEO

我個仔完全冇郁

i know that feel

長頸鹿多謝大家支持

Yes he's in the F rank... the Flower rankㅠㅠㅠ
想嘔

開播之後會升 大家加油
我都幾鍾意紙碎 希望佢至少top22

咁我個仔咪Diamond rank

我不能接受

文福同oppa係face rank

想睇下其他101嘅嘢 成日見佢啲圖

"He started up with a dope rap"
you mean seven head rap

另外一個英翻

9 hidden gems from Produce 101 Season 2

有樹懶同籃球佬

出面啲人太bad taste

大家好耐冇推籃球

但有CUBE另一個 跳得仲差過中台仔

要落力投呀！

佢話推啲冇咁出名嘅但係有推nuest jr

推一推籃球先

我來推

佢好傻

相比Ren咪唔出名囉

豬仔最前

一眼就望到雍雍

雍雍嘅focus
真係好鬼正

呢個gif真係睇一次笑一次

正

咁又就黎推爆po

忽然發覺佢同眼鏡佬個名差一個字
其實係咪兩兄弟？

影晒全身好睇啲 就係0:57八掛望DANIEL嗰邊慢左

屌我唔小心望到大笑jj又係果個樣

其實係咪mnet角色設定

打隻蛋都用咗咁耐時間

奶呀奶 奶呀奶

第一隻蛋fail之後好似輕咗機咁，幾秒後先load到

好正阿雍雍！！！！！！
其實隻舞好似太多動作 搞到睇落唔太齊

但睇返REN跳奶啊奶跳得好差

但佢出道左5年喇喎...

出乎意料地差
原本以爲mnet黑佢先F佢 定係配合緊mnet比佢嘅人設

咁baekho呢

5年入面有好幾年係度捽腳趾所以應該退步曬(?)

咁唔知嘉熙見到Nu'est會有咩反應？

baekho假假地都係主唱 但都係f

如果唔係咁就係佢唔想參加101係P社迫佢

好耐冇見

又就快1001

所以都諗究竟係mnet黑佢地 定係佢地真係退步得好緊要

頂開始幻想到第一集mnet想點剪

呢個推post速度真係痴線

一日一post

正常pledis練習生都好強

仲有個可能係先高後低

jr?

可能係珠娜2.0

第一次評價nuest表演返自己嘅歌

P社顏值算有保證
實力就....好飄忽 一時時

慢咗啦呢個post生存咗就兩日
之前一日爆就真係痴線
明明未開播

我諗點都唔會想自己喺咁公開嘅場合做得咁差掛

真心覺得有可能，跳番Jackpot

如果係咁 預想到mnet點剪
俾嘉熙指點舞蹈
好尷呀

又到咗ff mnet 會點凌虐nuest嘅時間
呢個環節好耐冇開過

98cp呀頂

推一推先

好得意啊both

眼鏡佬真係好中意呢件恤衫

頂咁就1001

男友恤衫

S1 CUBE都出正嘢 1A1B1靚女
今次兩個F仲要樣衰

1001

已經去到唔知改咩topic好

brandnew好勁